[問絲打] 如果你男友比hehe強姦犯捉左

你會點做?

兩個選擇

由得男朋友比hehe爆菊

自己比塊西hehe屌換男朋友無事

玩hehe個屎眼
幫佢用後面射出黎
射到漏尿為止

要求現場觀摩hehe屌自己男友菊花

自己爆埋一份

睇佢比人插

難d 條問題太on9

話明hehe又點會屌你個臭閪